玩Pubg Spec

小弟早幾日買左pubg 發覺有d疾 可以點upgrade先唔疾 全部較low都可以

Cpu: i54430
Motherboard: H81M-E
Ram: 1x8Gb ddr3
Graphic: Gtx 960
PSU: 500W
可以買新機箱 harddisk 有個256Gb ssd同1 Tb hdd

感謝大家！

CPU唔夠力,RAM又少,顯示咭又廢,三大致命傷齊晒點會唔lag?成部換啦

i7 16G 1060 6G

成部換都有諗過 但耐可我有ps4 如果淨係為pubg成部換 好似唔係好抵

I7用邊粒較好？

加條8gb ddr3 1600hz 全低可以唔lag，個game優化好左好多，建議上肥花入條二手ram，400左右

姐係唔指新機住都得？ 敢就好了 可以出ps4 pro

我4460 +970 16gb ram 打fpp穩定80fps

我都係因為咁而無奈轉玩fortnite

如果我史換板同i7 加多條ram 會唔會好好多 最起碼我mouse 移動果陣唔會疾疾下

加多條ram算啦

Ryzen 5 1600
R9 390
16 Gb ram
FPS得30-40 咩事

加條ram搞掂 8gb唔夠

RYZEN 5 1600
GTX 1050 oc
16GB RAM
FPS 70以上

喂併狗
960基本上效能同gtx1050ti仲有得揮
廢乜撚野

我用i5-4460,gtx960 2gb, 16gb ram
全低有60fps 以上

加條ddr3試試先敢

無畢直？ 成部換

成部換好貴

全low應該唔lag架喎

我spec 仲差過你都玩到

i5 4440
16gb ram
gtx 760
adata sp920

all low view distance 最高

大約30-60fps

而家一條ram要二手係咪都7舊水 ？

唔要二手*

加8gb ram搞掂